# using Testcontainers.PostgreSql;

c'est bien mais car ca fait tout le boulot de construire des docker compose
mais c'est horriblement lent

Total tests:
3 (2 Passed, 1 Failed, 0 Others)
Failed tests:
1 (1 New, 0 Existing)
Pass percentage:
66,66%
Run duration:
23s 440ms

## solutons

1. run only on nightly build
2. travailler avec une image docker qui reste (donc un fichier yaml), au moins sur le poste de dev